台大vs城大

which u is the better

On9仲洗問？

both are rubbish

ㄧ個城市只有一所大學,香港城市大學

恒大

true ar Ching

City Qs ranking 55
台大 70幾
好明顯係好多人眼中 City勁啦

好，你maybe話我拎QS比 未必全面。
我拎埋TImes ranking 比。
CityU 110
台大170

台大
有台大男神 廖志鍵

好想幫佢含

55

us news?

對於一間交假數嘅大學睇哩啲有咩用

要睇睇ARWU啦

CityU＞All

得罪講句 台灣全部大學都係辣殺

台灣清華出身做城大校長，係城大太廢定台灣啲大學太廢

學生能力既話 台大勁
研究既話 吾城 > all

城大反台最叻
係反枱先啱

城大國際視野全球第一